集思廣益，老細叫我諗個抗疫slogan

內容係叫啲客保持距離

保持距離

HK no It

行走江湖 最忌心浮氣燥
沉住氣 最少保持兩秒距離
瞻前顧後 為轉線做好準備
無論大與小 禮讓最緊要
於公路上 一定要有良好的技術及態度
才稱得上為真功夫!

死撚開啲啦冚家剷！

我們背對背擁抱，你好我好大家好

如果做馬伕就：唔好錫錫 彈開六尺

企開啲啦~

走啦，咪阻住做生意